[行動組］［合法］新職業需要手足

話說，之前跳閘被班food panda𥄫實，今日跳完有被藍屍屌，雖然我跑走佢吹我唔脹，但係深深不忿，你話如果嗰陣有手足幫我幾好呢？

所以，當黨鐵加人手守閘嘅時候，我地都要個新職應對。我呼籲手足得閒無嘢做嘅時候就落去屋企樓下黨鐵站睇熊貓，不斷chur佢地，問佢嘢，分佢心，精神折磨佢地，分散注意力，等手足跳閘無咁易被察覺。如果手足跳完真係被人捉到，就攔住food panda，等手足有時間走/衝上車，food panda有責任解決你嘅問題，你捉住佢問嘢完全合法。當手足跳完被藍屍屌，覺得孤立無援嘅時候，你要屌返佢轉頭，問佢搭黨鐵做乜要畀鐵，問佢人地跳關佢撚事，你咁做一樣係合法。如果呢個plan有人buy，而長遠而言又keep住做到嘅話，1. 無藍屍會再敢屌手足，2. Food panda受盡精神折磨，無人想做，可能會增加黨鐵支出請人（雖然只佔佢地營運開支好細部分）。咁做手足跳閘一定會安心啲，而且萬一再遇到類似大學站休班警執法嘅事都可以即時反應，會鼓勵更多唔敢跳閘嘅人跳。

實際行動，建議一位手足應付一隻panda，可以着黑衫戴帽做記認，等手足知道嗰個閘夠唔夠人，都等跳閘手足安心啲跳。呢份工算係一份比較易做嘅工，而且有得屌藍屍屌黨鐵，希望平時都大部分站都可以keep住有人返工，而特別日子，例如今晚獅子山/各區賞燈晚會，915遊行等，手足都可以早少少出門口去閘到守住。

希望大家畀個機會小弟個行動，唔落手做都推爆佢畀多啲人睇，今晚中秋黨鐵實派勁多熊貓出嚟，試一試佢，睇下效果如何。如果手足有咩建議請多多指教，今晚行動observe到咩都希望唔好介意煩，留言講返畀小弟知，唔該晒～

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

我未試過跳閘。但如果見到有人跳閘俾人捉我實幫拖

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可